有冇人有開電暖椅？

好撚暖呀屌你

小心變電椅

電暖椅加電暖軚

暖櫈🤘🏻

我得電暖椅
堂軚凍到冰咁

唯有將個風口較到吹住堂軚